政府門診有冇話限你睇幾耐睇幾多？

我由頭到上身到下身都有病 可否一路問醫生